不如元朗獨立啦

第三世界國家

班撚樣又唔想人地入黎
淨係識扮型 唔敢出元朗以外
獨立啦